[905]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(196) 今晚七點showcon 宇宙天團 正式啟動

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十八宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、Color*iz活動期間上IDOLROOM玩遊戲嘅時候推NAKO元英,元英就比佢撞到仆低,跟住係NAKO

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

買唔到手燈啊仆街

慳返筆 到時買正式個支

好似買到postcard

搵左代購
跟著佢買唔齊咁多張單
比我用高價留左支比我

係咪週邊數量預少左

有櫻花係入面

lm

好靚

J緊柔理 單手留名

饑餓營銷

hkt5點mv
,7點showcase

櫻花真係好撚靚

留名

yes

櫻世界第一

香港時間5點mv 音源
7點showcon

留名等睇櫻花下年入果D世界100大美人榜

女神

個垃圾榜

出道喇 走花路啦

有好多都係kpop嘅人

4號人歌停播

腦海有首beautiful girl播緊

根本係鬥fans多
所以nana做到兩年第一真奇怪

原來係咁

我估個榜又好似pd48咁小圈子投

你唔係喺現場咩

兩個都睇唔到,未收工

mv幾時睇都得啦
Showcon有錄播 有可能放上v

吊，比你fake左，hkt 5點，仲要加埋你個名

痴撚線名單(更新至出道日)
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.想伸手摸前面女同學個canada同灰色bra邊
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコ
ちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望
路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩
滿山小草都芬芳
5.

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做

岩岩放學咋

係韓國讀書

係啊

娜B真真元英drive updated

靚得好緊要

exchange定語學堂定直接過去讀uni

Uni

仲以為咩hkt...

HKT

HKT48

好多代購

依到有無巴打都係今日睇con ？
自己一個想搵個伴

我啊!!!!!!

有個巴打係度搵左伴好耐

相認

握手會打算入幾隻?

第3頁留名

韓專邊有握手會

Lm

幾時既con黎？我down完加個日子上去

唔好掛住識新朋友 唔記得今晚出repo

好冇實感 佢今日就韓國出道

睇完先出都得

是但啦都係簽名個d

AKB48劇場支配人都有去

btw幾時開始@AKB48_staff個名變左AKB48 #IZONE

遲d變izone 死忠

好快删檔

覺得有搏屌意思

你買唔買到手燈？

DOWN完

真心 如果你唔係會去追預錄 等正式手燈仲好

你係咪有hater 一講野就有負皮

岩呀
我買呢枝都係當收藏

佢淨係將3個專任同其他人分開已經係啦

WFC啦
BTW 我得罪唔少人 有都唔出奇

虎牙巴積埋可能得罪呢到唔少人?

想拎黎儲

由高登48 POST開始到連登E家應該都已經得罪唔少人
我覺得出活動能夠全身而退已經好值得開心

等埋我呀,你地有冇人back左先

Same

好彩izone都係2年半姐

買碟啦,比埋條link你

呢d有中字既？

粉絲名韓飯兩種猜測 一種是weZONE 一種是WIZONE

冇

名信片都賣晒

頂 佢做乜分開post
海報都賣晒

手燈仲有希望

厲害了我的iz*one

宇宙級女團
附帶連燈威力

我up左上google drive 慢慢唔急

竟然手燈仲有

係咪手燈有多貨d覺得每個去睇都會買 而其他個d唔會個個買所以預少d (9up)

應該預個個都會買
所以預留多左貨掛

真係出黎打鳩我先算啦

唔緊要
我都係咁諗

張手幅其實琴日見到nako鋪係個膊頭度 都有d心郁想買 又個個都去摸話好舒服

櫻個套

fuck nako條腰同___果個有對比.....

有冇人知color*iz送嘅海報加埋個筒有幾大
我要拎16張返屋企

屌，點解我會買到明信片買唔到手燈？

肥到…

手燈好似仲有

手燈唔係仲有貨咩

仆街 又唔同左樣, 我岩岩仲係到諗點解有羅高恩

hi醬搞乜

肥到咁
減肥

你幫人代購？

要減肥啦, 唔好再食雪糕喇, 女團咁既身材會比人DISS架

sad frog套衫仲衰過櫻 點跳舞

代購話買到明信片買唔到手燈
有無巴絲知道仲有咩窿路買到

記者發布會?冇直播既？

仲有膠真條腿

乜佢唔係話一set有4張poster？

一間會換衫呀, 咁樣點跳呀大佬

記者場
依套似係打歌衫

以為個件係被
大件到咁

我覺得唔會換,一係除外套

記者場 冇直播

套衫真係好柒, 好在櫻個樣加番分

條腰瘦到仆街

睇團相都唔覺好差 睇個人相嚇親

絲，你係咪係場度？
有無機會幫到我

好衰咩 我覺得幾靚

d新聞相劣到po唔落手

只要係櫻
著咩衫咩髮型都係好靚

咩名嚟

今日個頭好啊姑

件大褸

我粉絲濾鏡好重, 就算邊日佢剪到D陰係條眉上面我都會話好睇

Minjoo個套最靚

我幫你

16張你預有3個筒

WIZONE好鳩
搵人燈個好d嘅名

相

呢兩張算好ga la

頂我都係
佢點搞我都會話佢靚

咁3個嘅話我應該都仲拎到返屋企

我唔知喎 現在買哈哈哈哈哈

明明真係靚

好期待 仲有個半鐘

VVN

元英件衫令我諗起佢個肚兜LOOK

如果依套你地都接受唔到 遲下有排屌

長到落地下

係好靚
邊個話差

肥左

呢張又幾靚

起碼好過櫻先啦

新聞圖不嬲低汁 佢地趕住出新聞 是但影完就直出

腰呢

裴巴回歸啦

以為做左彩姐畢業Con

其實算好睇過其他女團嘅出道look
起碼之後睇返唔會7到唔想睇返

雙馬尾100分, 條腰要扣10分

我有濾鏡 冇事既

又係矮又係有肉地
成日覺得佢好似美娜初初出嚟個陣咁

有肉先好攬

我又攬唔到, 是但啦

呢張又有腰wo

每次一字排開都係公開處邢

會唔會比公司叫地獄減肥

呢張瘦左好多
仲靚左

點都要減少少我諗, 雪糕炸雞應該唔洗諗

彩燕

地獄行程自動減肥

佢應該有mon post，但成朝唔係好出聲

我個名有攬過

Kpop新聞照從來都好似蘋果照妖鏡咁
可以無視

我既濾鏡

我發完癲了

減條毛咩
係咁食雪糕

又有個人個樣唔同左 我差啲以為新成員

雙主唱？

奈子隔離嗰兩個係咪孖生㗎

你今朝咩事？

油個張有聲既

彩元套衫我好滿意

覺得櫻

黑底

如果買到多支幫幫手 俾代購費你

佢個樣變得快過閃電喎。

每次睇都唔同樣

黑打底

型

求彩元poster

參考bby2組嘅求雨舞

都話佢個膠樣日日進化

記者會live應該出mv之後就會出
有時會早過mv出

忍手等MV

好想知點做到日日唔同樣

日日打針 好快走樣
就退團

日日去醫院

就5點啦

實有人話係化妝問題

仁美個look

笑左

係咪櫻花太靚既關係？
我覺得套衫同髮型都無問題

定係日日比人打

好想做記者

日日係宿舍自己打咩
佢個膠樣真係見一次笑一次

2年半之後柔b個樣就係12個人既綜合体。

咁既C9頭 換轉其他人比人話柒啦

然後D眼耳口鼻甩晒出來, 從此消失

冇事喇 佢地下次唔會手多多

清純

點解得櫻係星星衫

彩燕塊面好似瘦左 冇咁包

cody食咗屎

mv香港時間4點出？

香港5點

5點

出道前留名
你兩個要走花路呀

呢個look老左好多

其實係
真係得櫻花先救得返

彩元獨有果種仙氣係無人可以複製到

夢與希望

清純簡簡單單
好鬼靚

實時銷量破萬

咁 要走咩路?

黃泉路

陰屍路

同NAKO對位既SAD FROG 膠真係半跪 NAKO就企係到

佢地press conference 冇片

邊個仆街追擊宥真

清純硬照真係冇得輸

previous on amc...

肥妹其實係瘦底

入面個張點download

係個頭髮太深色

由總選時俾禾珠踩，到今日櫻花終於面向世界，感到好感動

條眉好似怪怪地

半肥瘦

櫻套衫我覺得好有Halloween feel

叉燒咩

我蛙

屌
笑到噴水

唔知今晚有無神秘嘉賓
你再不好好跳...

半肥瘦既叉燒姐係完美呀

好啦唔再上twitter啦 開始有___大頭相

冇十萬都唔好叫日韓組合

硬照好少女好仙気，但睇團綜原來舉止好麻甩，個反差幾正

到底佢地自己做mc定額外搵人呢

加多兩張
之後睇你地po

櫻奈美衝出亞洲不是夢

識食更係食半肥瘦

一坐低就un腳

睇黎係食家

禾珠慢慢自己玩
櫻走先

質素:
飯拍>>>官方圖>>>>>>>>>>>>新聞圖
等飯拍

唔知pd48班練習生有無人去睇, 美波唔知買唔買到手燈同slogan
poster同postcard佢唔洗買, 清純應該會送一堆親筆簽名比佢

個肚好脹

press con呢位
一陣唔知

無死角

申智?

邊位

大鵬展翅

同問

膠真一腳兜落權F屎忽

이지애 唔識

期待fans 名

飯名叫ifan咪算

專業mc黎

膠真好似想一腳young落橙F咁

irice

mail都改埋

old news

29之後仲有得update哩個係堅定流？

櫻花自己講

補充
膠真: 轟呀！

佢地封mail講

邊度睇得返un腳
冇留意到

you*zone

佢地話會update

求下唔好改太柒

我只係唔想用返個zone字 乜都得

fanzone

幾正
但結左婚

不如叫PC 방
意思: 同團隊名IZ*ONE連結起黎叫IZ*ONE PC방, 大家一齊係電腦面前支持IZ*ONE衝出世界

onez

20181029 娜B好靚 我愛娜B

btw佢地d衫好akb風

套打歌衫真係柒
不過YMC個陣都搞唔掂WannaOne啲衫

咁多個入面小Hi套衫最柒 公平咩

好似

櫻訪問又提RV

邊度有得睇

唔知會唔會開V一齊睇mv

真啤粒

你地有冇人買LE SET

得字
遲d應該會up q&a片

好多人都係買依set

呢個apps咁勁

狗衝緊返屋企睇mv

仲有29分鐘

睇下係音源榜第幾位先
希望入到頭10

All KIll

100% all Kill

唔好燈啦你地

我係買呢個
聽日出貨?

首日三萬

等睇line distribution 大戰 油油冇半首唱即屌9mnet

宇宙女團

Mnet等比人投訴啦

係算多定少

睇返Chu

係, 30號出

個網好似話係5～15日。不過之前有人話3～4日到

留名等宇宙女團mv同Show con播放。

我心急到想自己一個推PO推到1001

Gmarket好快手
希望快d有
到時一齊unbox

多係 好撚多
RV BP 級
Gfirend Mamaoo 完全比唔上

果然係宇宙女團

一開波就3萬
cls
有幾多團做到

真係好鬼死正

WHY咁RED

我愛娜B
又白又滑人又好

你班仆街仔 日日吹淡 搞到我ED唔熟韓國既真係以為淡

因為La Vie en rose

正都唔關你事
你返奶柔理啦好嗎

祝賀櫻花邁向國際

6點先有得睇

邊有人估到會咁紅

你睇連登PD po 都日日上熱門
有幾多韓團做到
個個V 有100000+ views

而家都未肯定到住, 你睇埋今星期上台打歌點先,
但可以話唔弱, 1唔1線到睇上大台打歌

我一直都話紅喎

睇嚟係時候返個melon刷音源

櫻個樣殘左

櫻花之咪個名牌好撚長

我唔貨都知團野會好鬼紅
所以先咁撚頹

好大個牌

Running man 名牌

挨鬆令人又愛又恨

一直都知會紅

準備好melon ac

法官大人

又可以出個教學

你係邊到搞嘅

未放工啊，想睇mv

我個ac係TB返嚟嘅
因為melon好煩要實名驗證

宜家萬幾咋
不過首日萬幾都已經好勁
破咗首日女團出道專紀錄

我自己嘅實名ac黎 之前整落
依加冇得用ios大法 唔知點搞

1萬都勁啦
岩岩冇睇到圖睇quote
講錯左

唔係飯開既好少咁留意d細節

好似破左女團出道首日記錄
btw預購個堆都係計落今日度?

睇嚟只可以用tb

要睇佢係咪計落今日 完全唔知架

fb係未會有link睇mv update?

預購唔計今日?

VVVV

V!!!

要等G榜出先知實則數據
反正就係好多好多

櫻攞住個隻碟靚啲

之前見d人統計預購都2萬

IONE正式出道

2萬up

韓語天才奈子

mv 到未

5分鐘

抽水大會

一野就升上1線女團

真真快啲病好

得罪連登下場

屌你老母, 依家直播個坐位搞到我成日被隔離咁, 叫 死去角落頭啦

都係果句 Mnet 永遠係大贏家
AJY 又贏

Hi醬唔知係咪pat陰影響，搞到條眉好怪

但係預購量起碼佔銷量7-8成
預購兩萬 首日一萬 睇唔透

連燈快d得罪我

佢地前面講得太耐宜家急到

岩岩睇個apps 14xxx了

頂櫻

櫻花淨係講左句fighting

笑死 急口令

!@#%#^#% fighting

櫻講唔切

櫻件衫真係好村姑

1分鐘

1min

完得好急

d 人統計 者
實質根本未知

娜B真B靚到痴線

30秒

我真個頭好靚

膠真病緊

來了！

Rose版靚D

有未?

無野既？

黎未呀

宇宙女團
正式啟動

有apple store用visa比錢好似唔洗實名

個mv影到權f好靚

清純做咩著左eri bby件衫

套白色衫好有少時genie style

睇嚟娜b係rap擔當,唔知有冇搞錯

首歌好高質喎

齊來高呼Rap God娜B！

Minjoo好靚

主打又係tropical house,老是常出現
不過算好聽嘅

MV個尾連ending pose都睇唔到就完左做咩鬼
唔係C既櫻都搶眼過C...
首歌不過不失我覺得

我正式宣布權F驗身成功
賜貴妃！

冇撚得輸

Nako係咪唱得好少
娜B rap得幾好

戴帽好難唔搶眼

可以叫你娜B 去SMTM/UR 玩下

都算平均既,權F和 難免唱多左

Full MV看後感: 韓團D鏡頭分配真係合理好多, 好過垃圾欅多多聲.

唔算少呀，多過櫻

真真好正

比我想像中唱得少

正常，輪C

睇完可以安心放工

娜B rap

娜B: I'm feeling like a rap god

日本妹好少part

算叫做個個都有鏡頭有PART唱
算係咁

係好事！我唔介意佢再少啲

大主唱油B又鳩叫YEAH

娜B

燈到大主唱收咗皮

娜B既Rap就是Skr~🤙🏻🤙🏻🤙🏻

高音又唔係太長
音源買得過

起碼Nako有帶一段舞

RED

好感動 最後奈子c位

nako Hitomi係...
但nako一出聲同D 鏡頭都深刻過其他人好多

btw呢個風格幾好 唔係一味清純咁 雖然我唔明呢種風格邊忽同佳恩唔夾

首歌都唔錯 用耳機聽應該再正啲

跟住一齊shout娜b娜b

其實已經唔少
Nako 比我想像中仲多鏡頭
肥妹都係
櫻反而少d

睇完繼續開工

不過我覺得首歌唔夠搶耳, 未必會大Hit.

_____成日企c位隔離
dklm

我覺得夠皮啦
太多又會俾人屌

權g

依加去apple music睇下先

同一段彩元唔會差過

本來想話finding nako
到最後終於有C做多啲鏡頭

你加過g係咩意思啊屌你老母

Jline各自有一大句算係咁
至少唔係和音/同人share

諗住佢可以唱多啲 不過可能佢把聲唔啱呢首

好明顯韓文發音決定命運 奈子好似多d

首歌小普通 我燈唔會ak 音源照舊20-30

wow izone !!!

好撚勁呀出道即天團

歌合格有餘
MV唔合格 又唔係玩故事mv 點解連ending pose都冇 咁急完？加長幾秒已經夠
舞 要睇舞台版知

我覺得彩元把聲仲好聽

決定狂loop首歌，loop到七點

係 Nako 最後有段C 位真係意外

已經77K views

彩元唱得好d
反而佢少part喎

好感動

算平均啦

論唱得最少係未清純？

得highlight 衝上黎

總結：呢個mv合格，比預期既好

izone lee套衫正

有canada睇

權f真係好搶眼

娜B RAP好正
不過櫻真係少左D
同埋企中間後面既時間都長

tropical house曲風係韓國算係好紅,成績應OK嘅

都正路
空降Top20都收貨

孖辮Nako

邊個編舞 真心正

我覺得第一首算係高汁

講真, 大家都係女仔, 大家都有同一個夢想, 無理由將D鏡頭比晒其中一個成員就算, 造神唔係咁樣造法.

canada !!!!!

你個名第2段唱返 正到

我一諗起賴冠霖已經覺得佢哋好好

多謝禾豬咁樣對禾櫻！

想知

YouTube 仲未有

有，stone music

NAKO真係好CUTE

肥妹有2句
c咗幾秒
估唔到珉周有咁多鏡頭

首歌好聽,同埋好似就咁聽幾平均

臨尾以為完個陣突然見nako c位
好撚開心

個副歌好attractive

駁唔到

一入副歌個part舞幾正
我好喜歡呢D手部動作多既舞

冇料既
比哂成首歌黎硬推都係冇用

係有料既
一個fancam都彈得起

S1 ： 素慧
S2 : 奶共
48: 清純

Jline已經比我想像中唱得多
至於C可以放心 一定有得企 係多少嘅問題

娜B話eyes on me
你唔係唔eyes on her佢掛

真係好撚正

就咁睇主唱應該係 >權F>彩元>膠真/彩燕

好有美感
正

櫻鏡頭好少？

根本就係, To Reach you試音果陣明顯聽得出佢冇盡全力但已經唱到cool呢果句, 仲要好聽過高恩同曹婦, 只不過佢唔想爭所以先無盡力唱.

同意！
呢啲舞有記憶點，睇一次就記得

真心好聽好多
佢把聲上到啲音但唔好聽

Agger

每次平排企就binc

我奈子 3:20個part 已經夠吸睛

馬尾櫻花

出道曲比其他已經高汁

副舞編得好係成功嘅1步

mv咁樣輪住都唔錯

權F個Part把聲一唱就好響

sor禾平手大哂

NAKO最尾有C
油B成日企C位隔離搞到好多鏡頭

Nako 肥妹好jeng

izone攻略（29/10更新）：

博多宮：
永遠既皇后：指原莉乃
太子：奈子
大公主：櫻花
駙馬：彩燕

慶尚宮：
清皇貴妃：惠元
二公主：美波

忠清宮
膠貴妃：真真
答應：元英

首爾宮：
權貴妃：權F

辛者庫洗廁所：屌名都唔想打

其實個MV有少少睇到頭暈

一po真真就秒負皮
你話冇人針對揾鬼信

估唔到我蛙咁多鏡頭

有少少想block指原巴

其實首歌幾好聽已經loop緊

叫好 但未到神

嘴角向下多少少就變西面。

我愛仁美

出道歌太正啦

已經有 2/3隊izone

距離團飯又近一步

咁都叫暈
年尾唔好睇sbs

櫻花咁少鏡頭 C得幾粒字又轉位

彩燕好正

朕有好認真check下佢地d出生地架

出結果就知果時，飯11個冇誤

睇第二次，真心收貨
Nako同肥Hi各有一次C位企

La Vie en Rose VS No Way Man

La Vie en Rose
No Way Man

18分鐘, 16萬view
今晚睇下過幾多百萬

20分鐘18萬
突破首日出道曲最高點擊率不是夢

戴帽夠曬正啦

一日千萬view

而家已經19萬

其實辛者庫洗廁所咪一樣係宮入面
結論： 加入左指原巴個後宮

躝啦

唔係反膠真
膠真係個MV入面好有被神隱既感覺
就算短短地C 都唔太吸引到人望住佢

呢幅圖用黎玩看圖作文應該幾搞笑

私心想副歌位櫻有C做下
但收貨啦

NO way Man 係歌詞神 寓意深
到依家都仲係覺得首歌 MV 舞一般般
無得同 La Vie en Rose 比

大過g

係櫻花前面行來行去對腳係咪彩燕

唉我已經唔求太多
櫻花開心出道首歌屌打曬我已經好心滿意足

所以帶帽

櫻係少左d
但係首歌高汁

望朕既權貴妃未死過啊？

本身想脫飯 但首歌又幾正
一出大頭嚇到我個心你離一離
做唯11算

好快有中字 到時睇下la vie en rose 啲歌詞

蛙蛙carry

一首出道歌
一首控訴歌
其實無得比

明明仲唱緊俾多一秒鏡頭唔過份掛 就嚟要玩FINDING HITOMI

呢個MV我比91.666...分
點計出黎?
100 / 12 X 11

咁快20萬

好想奶西

唔係喎我覺得幾有氣質喎
不過望慣佢搞事既樣

La Vie en Rose有
No Way Man有尾尾
好難揀

連你都重返入黎
咁指原巴未來做團飯都唔會好大獲姐
izone又贏

洗廁所永遠係洗廁所
奴才永遠都係奴才

睇埋La Vie en Rose中譯詞先知邊個好啲,不過多數No Way Man嬴
至於曲就La Vie en Rose嬴晒,一於打和

個MV入面膠真冇哂吸引人既特質
唔係大頭影真係唔點focus落佢到
可能係我問題

珉周掀起頭紗果下靚到癲

MV 突出:
1. 彩燕
2. 彩元
3. 權F
4.
5. 奶粉
6. Nako

其他印象真係唔深 鏡頭比較平均
無特別Highlight位

神隱:清純

宮入面所有女人都係皇上既女人，比你參考下

癡線d詞我唔會覺得神得過no way man

柒樣 + 煙剷聲

Sor
舞鍾意la vie en rose
izone贏

睇埋stage先決定買唔買碟
其實除咗 其他有好幾個都好鐘意

我係怕佢太口水

我想奶佢塊西面

韓國mv係精美過日本mv
拍得佢地好靚

留意返有條友永遠要洗廁所

冇錯，所以可以慳返支持其他團 💕中支持就夠

頂 完全語癌 我係勁憎

玩開PS就明
呢段的寓意係
我當你係透明(西面)(奸笑)

彩元同Minjoo真係拍得好靚
當然櫻第一

我個清純呀

每次去到彩元唱都覺得好撚正

大家high左

屌點比啊
一首練十幾日
一首練十幾個鐘

Style 好唔同

我連屋都唔想比佢入 你仲要佢去洗廁所

就算彩元同珉周正到仆街
櫻是初心

肯撚定口水

咁舞一定係izone嬴,連拗都唔使拗

本身仲諗住櫻花有得c Lalala en Rose 之後段舞

清純真係超級洗腳婢FEEL
鏡頭少歌詞少企位最邊邊

首日10m view有冇可能呢

我都係

廷熙攻略個女主角都洗過屎坑

我 曹婦係度一日 我會keepl住anti條八婆

keep到1分鐘1萬views就真係勁

難d
9m可能得

半個鐘 301k了

佢都唔撚介意
最好快d完job俾我出去食野加食女

真B>娜B>>>>>>>>>>其他人加埋🤙🏻

第一次見到咁有霸氣既彩元

膠真呢下世界級正
但隔黎娜B啤住我

唔好嬲啦~我愛娜B

依加1分鐘2萬

彩元 愈望愈正

呢一part有驚喜

12點前？

日日叫佢洗廁所先能夠洩我心頭之憤

難 但過4.1M 就有可能
基本上韓國izone站目標 都係突破女團出道曲首日點擊量

明天

no way man練返十幾日都唔會好睇得去邊

aalewa新片

係

應援教學

音源成績幾時知

清純同八婆換高朱加尾尾就 perfecto

好撚正

以為有v

6點

好似僅次元英咋喎

啱啱5點前有個突擊v

屌 又幾正。。。。。。。。

洗洗下 就會洗到變皇后

音源成績點

點解3:16我成日都聽到tell me bitcher

我記得當初圍內投靚練習生佢高過櫻我仲話佢邊忽靚
自從into the new world之後就 真係越睇越正

換左真係仲衰 邊個唱歌
最少俾Mnet 包裝都識唱歌
尾尾高朱入黎邊個頂位

成就了登上懸崖峭壁的女子

你地班友睇得太多濕鳩清宮戲啦

應援

呢個錄影？

唔好講到__好唱得啦
(笑

八阿哥個額娘咪又係辛者庫出黎，最後變左良妃呀
一係你扔佢去軍營做軍妓算啦

頂 回不去了

有日皇上去廁所,
邂逅在正在洗廁所嘅某婦，對佢一見鍾情

又痴線

第一同第二名啲份啲份量爭好遠
日本line好洗腳

八婆把聲真係 no thanks

Mnet 包裝到識唱歌
唔係佢識 好大分別

呢個鏡頭

仆你個街呢套係鄭膠穎做八爺個套？

反右翼又贏

櫻想點

屌返工好忙睇唔到呀臭閪

件衫好似結婚前一晚新娘上頭着既睡衣

係咪我嘅錯

痾到週圍都係叫佢洗乾淨佢

吓 佢地自己宣傳應援咁慘情

慣性綜藝

"換左真係仲衰 邊個唱歌"

拿拿臨衝入廁所睇啦 個MV正到仆街

咁都洗腳，屌你老味

臨入場快D背哂佢

或者馮紹峰果套又得，重點係辛者庫出黎都可以比皇上寵幸

佢嗌左好多次都係咁嘅樣

泡菜撚慣性會屌

佢岩岩出MV
一陣就SHOW CON
佢地教埋背哂仲好

有冇人約略統計清純係咪唱最少

終極洗腳 rap位畀咗娜

42萬

等多20mins就可以知音源

個節目一直都撚緊櫻花同日本line
利用日本人去捧韓國人
出到黎同韓團冇分別
櫻花返去做center仲好
奈子直頭係專業婢洗腳係MV

一陣加埋宇宙應援
OK
宇宙一線女團正式出道

咁講真，清純真係rap得唔好呀嘛
娜b rap得唔錯

有D團都係咁
一到 冇人指佢
我個團都係

想聽清純地獄rap

NAKO個NA NA NOW好得意

izone izone izone

奈子洗腳？到底你有無睇過個mv

櫻只係有個人鏡頭 但我其實想睇佢跳位鏡頭多啲 打歌live好影響

屌而家唔撚係清朝啊

其實鏡頭已經好平均, 上面有人話膠真同清純少鏡頭但我又唔覺, 起碼佢地響MV入面都令我有記憶點.

I Z ONE

WHOAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

膠真勁捧喎

我諗特別少嘅應該係得清純姐

我覺得娜B個髮色唔太襯佢

唔打粒星係search唔到個mv

總之結果 去洗廁所一定會得到皇上既寵幸
指原巴 奶野了

其實難聽rap可能係另類紅嘅方法

我反而覺得靚咗

想入去嗌MIX

一到柔B成班個感覺好古怪

收工 狗沖番去睇女

彩元把聲

奈子係mv 消失咁制窩

臨尾有C PART

其實日本line唔係太洗腳姐
到時日專鏡頭就要靠佢地carry

娜B RAP

la la la la vie en rose

全個mv最驚嚇 有一下元英跳完 見櫻係身後行緊出嚟 點知突然_ _ _彈出嚟唱歌 嚇到似睇鬼片咁樣

全個mv最開心 奈子最後突然c一下開心到想叫 一開始珉周個段幾好聽

睇埋line distribution就知
無當nako主唱line
似權f和奶粉和 主唱

清純就算啦
我都覺得無咩問題

娜B句red

我都覺唔算
至少我好滿意

有粒老鼠屎係度邊個會笑得出

牛油彩元呢3位已經成日比人話似
仲要搞到髮型差唔多

真心定搞事你分唔清咩 負評就無視啦

佢把真係聲好好聽
係首歌把聲好出

開頭睇以為櫻唱得咁少冇咩鏡頭
點知睇睇下發覺好多鏡頭都有佢出現

我覺得鏡頭好平均 不過總係有班人唔滿足
睇安選吧班飯係咁屌晒鬼

嗚呀 我個清純

油擺明抄彩奈啦 唔似牛

MV入面隻色靚但係頭先直播果隻色唔靚...定係我有色盲? 都係算啦

你班仆街朕既後宮唔撚係清宮啊

屌日本妹鏡頭?

1日抄1個 個樣日日變

講左佢地唯jline

虎巴落泡菜坑

收撚皮啦，企撚埋C都消失，
你視力就消失啦

大家記得 舞台版先係重點

佢跟本單推izone

嫌太少

我好想罵戰

Nako鏡頭唔多但次次都好搶眼喎

跟櫻花行姐

而且我飯既每一個都鐘意睇泡 5中4 得一個例外

得罪講句
奈子企最頭個陣企得最靚

原來係針對我唔關娜B真真事
咁都好啲

清皇貴妃要服侍朕唔洗出現咁多

mv鏡頭多 不過想像到實際打歌個陣 櫻係做dancer 因為冇唱位冇c位 奈美兩個反而有c企過下

奈C段位應該走唔甩

同有情一樣都係存在感極高既短人

屌
半團飯

留意返未有彩元同仁美

睇dance ver 唔知櫻美會唔會多d c位

團飯全面入場

櫻冇c過喎 唱個陣都冇

用 換佳恩得唔得, 再唔係換初媛或者海允我都歡迎架

你有冇睇延禧攻略架，宮女都變皇貴妃啦，仲要你正史

奈子好似仲有明星相過櫻花

_ _ _個鏡頭
櫻好多遠鏡但大頭好似冇乜
Nako尾c 正

真係痴鳩線洗唔洗mon到我留意就秒負

當初個個話唯
睇睇下V 變哂團飯

一陣隔住個mon應援

我都想換佳恩入去

老實呀 要畀個like服裝師 多謝佢畀頂帽櫻戴 搶眼好多 希望打歌live都有

清 why not both

幾時 入團post

柔B一句,成班靚晒

唔需要在意正負皮啦
刷mv音源 睇下你娜真好過啦

等太子登基再去寵幸個條仆街啦

團就唔會唯11

其實2個都好有星氣

閘住咩團飯
指原巴就係喇

靜晒

__退隊咪入囉

銷量18000

彩元把聲好正 之前一直無點留意佢

你叫izone d人練10日no way man一樣唔會好得去邊

全個mv個口都合唔埋似抽筋 都唔明石頭咁多女點解要捧佢

訓完晏覺冇即出即睇
個mv拍得幾好
彩元 阿權唱得好 牛屎都rap得唔錯
仲要清鈍有rap一句 都好似進步咗
冇我想像中咁多part
櫻好靚 冇學過韓文 唱到幾句好好啊

好難留意唔到
一refresh就見到
睇返轉頭
每個comment點都有一個人keep住負
唔知點解踩到佢條尾

你班仆街大大個misa塔諾唔講係咁jer住朕

依家開始留意
我準備好一日爆5個POST

權F唱完果下接落油B度真係高下立見

奶粉個眼神

破紀錄？

某人fans囉

FINDING HITOMI 有啲太碎好難CUT

NA NA NOW~

可以去奶面了

權F唱功好好多
實D

佢兩個j緊mv邊得閒上嚟

一個鐘未夠

破咗女團出道首日

佢個迴轉壽司好搶眼bor

其實呢張相唔係好認到啲人
係咪我問題
個背後靈好好笑

拿我正評左你啊開心返d啦

連燈女團

我獨愛娜B

睇完個mv都feel到off the record唔蠢
冇硬捧條廢物

晏晝開始賣㗎

Youtube係咪又吞views

淨係追擊我
油bot都好耐冇出現過
唔知點解又出返嚟

後排笑死靜哂

元英坐隔離都唔想理__
彩元心地好好 如果唔係__成程坐喺度

有啲心理不平衡

卡49

娜b段rap真心成首歌最好個part
佢Rap得好好

首日定第一個鐘？
分分鐘咁樣可以去到10萬

唔鍾意聽d聲好薄既歌手

朝早開始有數字

490K係時候要停十世先嘔views

包裝到識唱唔代表真係識唱

JYP個D真心唔識欣賞
實聲先正

你小心d娜b好快想申請入我後宮

係連最好既娜B都靜左
真係估唔到

娜真元奈
Nako最高

奈子學野快 覺得佢好快融入kpop

你宣布唯11算啦

嘔返出嚟算係咁,嘔完仲扣views先on9

最高奈子

朕仲覺得佢需要琢磨下

我知吖 仁美企C同迴轉壽司我都CUT左啦 所以依家CUT呢啲

唔係好見珉周

重睇多次先

其實係得番櫻花有比少少反應

做咩要改我POST
我又冇得罪你

利申,唔係我負皮你的

元英之後就係佢喎

後段

巨C真係好適合拍劇做反派女二
CJ快D安排下啦

你講嘅嘢同ID不符

Rap God娜！🤙🏻🤙🏻🤙🏻

佢ID名係解娜B喎

高汁構圖

從今日起, 你要愛惜彩元~

路人睇完MV

覺得MV質素真係好正
用色同元素都用得好靚
就咁睇少少編舞覺得最尾個一下堅靚
好似玫瑰開花咁🌹

同埋鏡頭分配感覺都好平均
日本妹都搶眼呀
C位得到應該合理份量既鏡頭！

算係高質啦
收貨啦咁多位巴打

不如睇返痴佬名單好嗎

呢次要對唔住櫻
珉周/娜B/彩元同權F都好正

證明你睇野唔係睇表面
唔似某人咁

講咁多，買左碟未

收貸
根本超出我預期

有咩對唔住
好野就要吹奏下欣賞下

緊係啦
我喎

權F繼續微妙視覺
有D 鏡頭好靚...有D 似Irene...
但亦有D ....
MV都有得抽獎

MV 真係收貨
歌就算高汁
詞未知
舞都ok 有記憶 唔係純口水
鏡頭同Part 都算好平均
奈子仲有段C

一齊享受2年半
諗起都幸福

唔買啊中左個洗廁所既咪仆街？

一個字：錢

我真世界第一

盲？搶眼到癲bor 官方門面勝任有餘

mnet 6

戀上嘈但溫柔的你

記者會係咪未出片

melon 9

一開始揭開塊紗 之後個笑容 星味出曬嚟

Melon 9

唔緊要

最留意到彩燕
首歌覺得最啱佢

都叫公道
一陣第一真係招黑就麻煩

點解成班係咁負皮

genie 8

巴打真係盲左
0:19已經出仲好正

收貨喇

好似由頭到尾都企前排2 3 號位

naver 10

聽上癮
係咁loop 好鐘意yena同奈個part

一諗起live影住__高音就

起碼好過pd啲音源

係pd48個陣已經係咁

全部都頭10
超勁

打算將MV loop到show con開始

權F氣勢

冇第一，屌

哇!入到前10

ME2

bugs 1

Sidetrack
47 53 68
閪歌 87
肥秋 99

話，又話鐘意邊個邊個，蝕少少都唔肯

show con完咗繼續刷

因為辛者庫同洗廁所呢件事太震撼

找數啦

la ve rose naver 實時4

召喚巴打提提病人食藥

我做左咩事好似得罪左你咁

係咪有人要跳Rumor

多謝
見上面無人吹奏彩燕
兄弟你識貨
不過我仲未睇mv

空降第一 係咪諗多左

好似少shot有彩元?

一條片暴露曬呀大主唱唱功有幾水皮
全條片如果路人嚟聽肯定以為權F膠真彩燕先係主唱
彩元可惜少part但唱得好過佢
聽佢鳩叫但一上就徘徊走音邊緣就好笑

找數

錯啦朕係納入後宮唔係鐘意左
除左我既皇后之外
後宮係無愛情架

第一次睇一直望住隔離彩元

Make it red

少一個人同我爭唔好咩

權f唱得好好聽

彩燕都多PART呀
正

咩榜黎？

look at my 黑bra~

邊個要跳RUMOR

music chart

個人勁鍾意實聲
少少薄已經唔同FEEL
就係唱緊薄聲
真心麻麻地

我都想知

參考片段

邊個cap咗圖

唔明負皮位係乜
以前都理解到
但係依家
又多又負得快先好嘢

係琴晚架
殘巴靠你搵返

放工返到屋企慢慢J

發現新大陸，第一次聽後宮冇愛情

7點有show con

仲有佢把聲辨識度好低 客觀講緊
對比下權f nako 彩元把聲真係好易認

你睇得清宮戲太少啦

我都記得係尋晚

好彩我寶貝係駙馬爺
唔洗俾你玩弄之餘仲得到埋你個女

係唔係我幻覺
點解連段舞我都覺得係Cube Style

唔似

今晚有500萬views都老懷安慰

細榜 但 都係得依家一線女團同GDLE 攞過

我比番正皮你 中和番

今次日本真係要睇下泡菜拍MV係幾咁靚
轉鏡頭幾咁有序
啲編舞係幾咁整齊

睇黎你唔知皇帝同駙馬都可以有一段情

Bugs冇人用 唔算數

彩元/權F把聲真心正

開碟抽卡練膽大法

S1西面
S2在煥
S3
大主唱實力差別大到喊

就爆post 有冇人入form申請開post？

是但一個

無睇過pd48果班唔知睇哩個mv同首歌係咩感覺呢 ?

上面個2個實聲勁到仆街
高下立見啦真係

就交比你

全專音源

我1001

老屎忽唔開得

編舞我覺得好好睇啊
你可以睇埋no way man就更加覺得呢隊係專業級

日久生情呀清

推到IZ*ONE世界第一

躝喇，你係咪痴左線

AKB個mv就一日搞掂，跟本想齊都難

指原巴花心到
清純幫我食返D女

當普通女團
但我地呢d注入左幾個月感情就真係好唔同講法

我要1001

買定穿窿黑絲啦

要睇PD48之後先有FEEL
冇睇差好遠

#LaVieEnRose as of 7PM KST
#1 Bugs
#6 Mnet
#8 Genie
#9 Melon
#10 Naver
#19 Soribada

找數啦

1001

MELON頭十

助攻

1001 唔該置頂LIVE LINK

放心
彩燕照顧櫻花就夠
我仲要時間研究下權貴妃

集氣求live畀帽櫻戴

你哋好開定template

你開

why don't you 開post